有票都唔要講乜撚五大訴求？五分鐘都慳講乜撚嘢追求民主？

30萬海外加藉香港人得900幾個人登記做選民！

睇到加拿大駐港領事用晒廣東話叫大家上網登記做海外選民，可以今年聯邦大選揀總理。雖然話登記人數，香港人排喺英美德澳四國後面排第五（十大唔撚見強國人），唔好講話你回流返香港唔熟國情，屌你有票都唔要，自己做吓功課睇吓邊個黨親中就投佢對家，咁撚基本都唔撚肯做，講乜柒嘢五大訴求啫？

早兩日沈旭輝Facebook出Po笑鳩港人重鎮列治文嘅退休廢老生活，呢頭就見到原來30萬港人得900幾個登記，拎撚住雙重國藉，食盡兩邊著數，邊度稅低就邊度搵錢，邊度福利好就邊度退休，而家叫你盡少少公民義務就影都冇乜撚埋，咁同班蝗蟲有撚分別呀？

難為之前國際線啲海外手足仲喺海外頂撚住班大陸閪揸法拉利嚟搞事，根本呢班傻閪可能都未入藉，你有票，叫國會議員表態，趕走班仆街留學生返大陸，地球都清靜啲，當環保議題全個加拿大都支持你，仲要班議員睇票食飯，最後原來有29萬幾人wfc!?

仲有半個月，同我叫撚晒你身邊有加藉嘅香港人做嘢啦，五分鐘就登記做選民，咪柒做加豬！

自推

推

P牌推唔郁
————————
天水圍學生妹需要大家

再推

puah

900幾人裡面 有我個成60歲嘅姨姨
搞唔搞笑啊60幾歲都識睇新聞識講be water，你班20幾歲嘅連登記選民都唔識？除左fb ig打飛機呃like之外你地做緊d咩？

再推，推到加拿大人睇到

其實連登外有無宣傳

應該無乜，主流傳媒冇人提，幫幫手推爆佢

至撚慘係
我唔係加拿大人
我都無加拿大藉fd

From加拿大星島日報

有加拿大情報部門消息人士稱，有6個國家企圖影響10月的聯邦大選，又指中國政府與本地僑民組織合作，鼓勵華裔加人投票給親中參選人。

加拿大廣播公司（CBC）的一篇專題報道指，多名不願透露姓名的情報人員稱，情報部門正密切監察中國、印度、巴基斯坦、沙特阿拉伯、伊朗，以及委內瑞拉，在加國大選期間的舉動，並每兩星期向各政黨提交簡報。

孟晚舟案改變中方情報目標

消息人士說，孟晚舟事件令中國政府更在意加國大選結果。有保安官員稱，一直以來，中國在加國的情報工作通常圍繞經濟利益，例如盜取一些科技資料等，但孟晚舟事件改變了中國當局的情報目標。

孟晚舟去年12月被加方拘捕後，引起中國政府強烈不滿，並拘捕兩名加國公民康明凱（Michael Kovrig）和斯帕弗（Michael Spavor），指他們危害國家安全。但加國情報官員堅稱，中國的這些報復舉動，不會進一步損害加中關係，兩名被捕加國公民的安全也不會受到威脅。

鼓勵華人入黨助政客當選

消息人士向CBC記者透露，中國情報人員呼籲華裔加人，加入政黨並參與政黨的志願工作，協助立場親中的政客當選國會議員。

另一方面，中國政府又鼓勵在加華人，撰寫支持中國政府的文章和信件，發送給支持西藏和支持台灣的學生聯會，甚至反對香港示威行動的學生團體。

在上周，47歲的皇家騎警情高級報官員奧蒂斯（Cameron Jay Ortis），被控違反《資訊保安法》（Security of Information Act）。但當局未有透露，他向哪一國泄露機密情料。奧蒂斯一直被認為是東亞事務專家，根據他在社交網站LinkedIn的資料，他能說國語，令當局擔心他與中國政府串通。

可能係利益藍

How many Canadians who live abroad are registered?

As of September 15, there are 22,329 electors on the International Register of Electors. The top 10 jurisdictions for international registrations are listed below:

Hong Kong (China) :934